[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1720)

1

slow

唉

son

又係你

Slow

首爾絕殺plz

點解樓主咁識搶1001

son去當兵啦

po霸

10k客晉 主隊個唔知乜野垃圾獨食狗

沙拉訓撚醒未
4打2傳撚到咁?

bella 4:3
gogog

其實Son成個亞運入撚過波未？

李城入一粒未

外掛

Freerider

今日睇波唔記得搶 比人斷咗

屌你安治cup佢啦

南泡入未呀

Morgan

俄假都13c, 班日職撚樣

Cfu i am ready

就黎-10k

Fc首爾之雷獸射球

Cfu

朗斯梅斯刷斯？

亞洲第一神鋒入未呀屌
唔入去當兵啦

已經係

入啊屌曬班南泡

得返670點反cup馬會

架仔上，送son一程

gchi

韓狗比人禁屌緊

1-2

0.5/1出來了

利狗肯刷未

艾利臣

on9龍

今日全部爆我角細做咩

利狗冰

個龍咪一撚樣屌你老母

李城利記要刷角了

利繼續贏波輸盤

on99咁爆咗個無柒頭

我屌你個龍玩波

世界級!

咩事

1-2 就開始刷角啦

有手唔用..用腳

利3.5s jumped

ON9閪

我買3.5S係覺得利物浦唔會失波
諗住頂盡3:0
點知

垃圾龍 咁撚貴咪一鳩樣

垃圾安治

真

全季只失佢呢球而攞英超

利記垃圾隊夠膽刷埋爆角細 冇眼睇 連續幾場臨尾爆

德乙絕殺

快蠃波輸盤
3.5S

要求卡里奧斯返黎

笑撚死

屌你雷根 7+

雷根

劇本係1:3 or 1:4
同意?

有機會追和埋

利刷多個比我補番角細算啦

same, onjj

1-3啊

即刻奶

有冇手足驚到想補多注李城ng
利狗係到玩野

垃圾孫興民都係當兵吧啦返去

2條2串1都斷1

利狗肯攻未 係咁比人壓屌

日本仔搏到

G chi

中3x4 好感動
今晚出下水先

戒過關

屌你老母雷根

利盤已經輸緊錢喎

salah 呢幾場冇料到咁

中完即針系列

高蛇

應該好多人買韓狗盤

上場先入完波

On9雷根屌你老母

可唔可以睇下

買左利2：1
唔好再入啦大家

1-3啦

買左1/1.5s, 係咪等收錢

GCHI

無c 針了

梅斯朗斯先買細c
半場再買大c

大波ok？

梅斯繼續正氣？

梅斯半主 2.5b

日本加油…… gel 定頭等你捧杯！

利9.5 10.5b 針

反手

2隊都正氣

送son去當兵！

ccccccccccccccccccccccccccc

兩斯默契波 開和

夾錢送佢去當兵

-4c 快刷

53

雷根GG

沙基猁

5:3

5-3, cls

比勒

假撚到

我屌你老母西啊雷根

利記4.5

90分鐘贏唔到就架仔拎金牌算啦

100蚊支持李城反杯

利記冰

屌你老母 利入波未

沙狗

朗C

唔影飛啦

買左

杜伊斯堡 9.5 大 @2.07
山形山神入球大 @ 1.92
大阪櫻花 半場 1/1.5 入球大 @2.35
$350 注 $1400 買 收$8000

杜伊斯堡 半3全10
山神 90分鐘絕殺

勁好彩

快刷c

好在比勒生性,贏返閪鑽果注

西鑽真臭西

今日mon左你場尼卡沙 之後未見過你

阿聯✅

水手✅
鹿島❌
前鋒❌
鯨魚✅
櫻花✅
心跳✅

大分❌
橫濱✅
水戶✅
町田✅

愛媛+1✅
熊本+1❌
千葉✅
岡山+1✅
東京✅

1830
全南✅
首爾✅
森馬✅
雷根❌

今次正手！

南泡肯入未

半4全6角

高sir係咪又派

個個咁肉緊 好多人買猁

dodo

過2萬先派
等錢用

買左客客 驚都未驚過

開個2:2俾佢 等佢乜都冇得贏

利比角啦

支持

一起羊

賭咁多波 唔等跑馬仔先玩

好似收起咗最尾嗰注朗斯

我心靈注黎 俾朋友單頭買架 我今日一蚊都無買 等緊聽日馬仔

諗下好啦你屎忽鬼

泡菜同猁鬥西

利記根本無打算入多粒

未開波 del左 上面個啲全部完曬場 一次過整理

亞運個盤,你估整容狗係比利時呀

哭了

兩隊強隊對戰乜野都有可能發生 唔賭好過

得蛇買左乜

猁狗諗住守住3分啊..咁撚狗

連C呀，9.5b

萊切斯特城！追和pls

一皮野韓狗FG

你買細1.5 哭什麼

屌你老母alisson 玩波搞到輸半

萊切斯特城

蚊注

買日本都唔好買韓狗啦

講笑 祝贏

利7.5b, 8.5b 輸唒， 多撚謝利

我用我個方法睇 我會要連登大船對家 朗斯

無啦啦輸半真係好撚on9

幫son做帛金

係 睇緊live屌左出聲

十點狼隊富咸

深水上盤又輸一場

架仔冠軍

邊隊

萊切斯特城上力！全格

射中邊...痛到咁

出2場先

朗斯 第一隊入球
奧格斯堡 半大全大

買左?

利記1c 不尻， 屌你奶

同路朗C不敗

半場前買左啦屌

u23呢啲乜7波黎 獲獲都0:0

吊仔son入未

架仔冠軍無人撐？

入伍就有份

又逼害角大

李城ben仔爆丸

李城試下win

希望我狐可以輸波唔輸盤

垃圾son下等兵位已預留

入左淘汰賽之後得一場0:0

當送比son做帛金啦

仆街又贏波輸盤

日本仔入佢老母

利
個龍咁樣玩波

無錯 是撚旦啦

Son服兵役啦
同埋有個話輸左冠軍飛機跳落街

利記唔刷俾人刷啦仆街

劇本：利最後比人追和

半4全6 正仆街

要用沖涼大法 出到黎我要見到1:3

幾貴買龍都無用
咩龍都派膠

利-3c

成個連登九成半都撐日本

我跟住son喊緊

日本仔上

好想睇son狗當兵

日本誓要男女足奪冠！

今晚整係玩一場 特林素半大

利頂住 唔好比人入
都唔好入波

重心?

李城追一粒就冇角， 屌， 夾埋開1:2

朗斯

奧格
雲達
緬恩

4x1fg

3x1盤

之後黎個多p

唔sick賭了 見到場挪超博下運氣算

好彩你見唔到我
本身想要水戶 半大全大

快手入多粒啦屌你利記

廢過屎

唔刷角 唔死都冇用

架仔入未

博都博 PSG 拜狗呢d la..

泡菜狗無氣了

我今日角細連爆

角又唔刷波又唔入

女足劇本90分鐘日本一劍封喉

強隊先難玩...

緬恩同路

咪撚俾泡菜射12m贏

侯城對打比群居然會平手盤

我都覺
想又直屌日W

咁賤格架你

90分鐘內贏唔到就要佢當兵

屌你垃圾利

猁7.5b

德甲角大邊場好

買依2隊 不如英超4隊簡1隊買半大

son入未 幫得仔叫！

當日朴智星靠黑哨免兵役
你son無咁好彩 找數啦仆街

垃圾艾力臣

on9 無角

買曬4隊

半4全6

屌你老母呀艾利臣

原來有5隊 燈下先 最多得一隊半大

原本要打比 但係開平手 就想要侯城了

用咗二百蚊幫南泡做忌

戒半大...成日被撚狗咁撚

無買好耐

利狗連角都唔刷真係想嬴一粒就算

垃圾韓狗 成日打高章波

全大果2場有即場

但侯城好似係打比私家雞

10粒都係3分 1粒夠了

再見了 son

屌你老母泡狗

韓狗

日本仔被射中JJ..好撚痛

垃圾利去食屎
上盤， 3.5s, 7.5b, 8.5b 停咁撚耐c

肥沙入到黎都唔刷角 on9

日本頂住我個無入球

頭先李城嗰個仲應

利狗-1唔到就輸撚埋佢啦仆街

利頂住

日假全角細
一頸血

爆蛋仲踢波 換人啦

你改個名試試佢

補3 準備踢加時 all in日本加時入波了

利狗醜唔醜呀

要玩角球旗

日職真係唔再買角大， 認真

頭自第三名嗰場冇加時

兩連c

利狗想拎英超
下世啦

臨尾俾1c, 神中位笑柒我， 仆街黎

冠軍戰 唔加時點得 入左場既要睇足120

似守了

韓國一陣絕殺

直接射12M?
印象中之前有加時

好快手1-3 屌你老母

季軍戰先無

猁狗吹到零失球
收皮啦

57 min, 6c,
91min, 7c
ft 7c, 兩隊食屎啦學人踢英超

8C

.....買左日本勝25倍弓1k 同 晉級 3.8 5k 快

唔好出黎呀

7.5b goal

7.5b食滑撚

番去守龍啦

即場買左下一球韓係咪都係計 90 mins內 ?

買左韓狗fg10k

以為8c 唔駛食屎呀， 你老板

係

cashed 狗會

0:0FT 加時了

法定時間

星巴多謝雲迪積啦

屌你老母又輸一皮

屌你老母艾利臣
斷腳啦仆街

4點幾倍7.5

客晉加油

5.5

5.4倍無入球 咁都中 不過買得20

買咗8.5B ，我諗都係8C完場

完場啦屌你老母 垃圾利最後都想爆我角細

買猁係咩心態

奧格斯堡半細

客客

１－２FT

On9決賽冇入波不如咪撚踢

小小哋1.5細波開始回血
屌你再買日職盤斬手指

利開季以嚟都係贏波輸盤 唔明點解仲有人買

俾個龍玩撚死

3.5S頂到想死

第一場4:0你食左呀

今日盤全中
華拉度列
北海道
阿聯酋
閪花
日本

8.5b

心靈李盤又中

完場出黎講 做乜撚野

走地cashed

8c? 4倍買唔到

老撚土，又係8球

on撚9 斷腳啦

9UP 都做下功課先

終於中角細 一蚊不再玩角

屌利老母

得8c

一直都有人輸錢 唔明點解仲有人賭

說好的戒賭呢

大連一方主其他! GOAL

冇賭

事後分析 你點睇

奧格同埋雲達盤
有冇手足同路

on9?

俄假細波?

9up唔使本

冇賭又睇賠率

賽後檢討

每次第一口就輸。。

般尼茅夫 串 水晶宮 有冇同路

Son柱邊 笑死

車仔個盤太深，會唔會大勝！

廢孫

我無買到

唔係派膠洗輸盤

上兩場睇車仔後防好唔穩

屌你...
3.5B & 8.5B受害者

一個要跳飛機一個要當兵

Freeriderson

3.5B 針到仆街

德甲有個堡字就買唒角大

邪到

3.5b唔受害啦，都派膠送一粒

無人傾德甲
好多巴打比泡利收左皮

終於追返正數

睇名9賭系列?

南泡1:0

屌你老母

準備ifc

jp

禾堡果場有無心水

得哥快

好想睇佢當兵啊

車路士半唔半大好??

利記好波

一加時就入 泡狗收幾錢

SON哥無兵當

水晶宮1.7X--->2.09

派我

Son廢到
又係要靠隊友

上埋對紐卡素鳩猜攻唔入

日本追和

仲負緊數

得加時fg買左幾多

泡狗

絕殺， 屌你

日本加油

5000

加時3分鐘先入, 撚死兩邊賭仔

son想射...隊友爭住射,.,.笑撚死

韓狗屌你老母唔可以早啲入？

唔係個垃圾龍使輸半
屌你老味

買左禾堡盤

5000囉咪
90分鐘買左一皮 追唔到

原來已經加時左， 以為補時

比廢孫射 又柒架啦 u23 0入球踢英超 siu 4

仆街泡狗加時先入

佢有冇入過波

可以追多球南韓

日本有無NG

日本仲有得追返和
son哥仲有機當兵

孫唔洗服兵役 仲有天理

日本仔上力未

入球靠隊友

死熱狗

日本比力啦 0入球學人免兵役

原本想睇條友跳飛機..

南泡FG仲未派？

角細
讓和cashed

今日盤戰績
華拉度列
北海道
阿聯酋
閪花
日本
修仔

仲諗住有跳機睇

等陣追和

讓返個位畀啲細嘅搵銀算啦

日本比人屌打

SON 開心

嘩 跟下(燈下先)

下一隊入球唔係即派架咩

牙得LAST一注又中

一個唔想跳機..一個唔要當兵...出盡奶力咁攻

Son腳軟送比個龍

On9 我輸緊5k
Total

日本champ派錢?

輸撚死啦屌

派俾馬會

ON9我輸緊10.5K

有冇人泡菜NG 派左？

沙夏後備都冇，水晶仲要落飛

屌 u23踢乜7

水晶宮冇左沙夏既

買日本奪冠 輸左就唔賭

仆街加時先黎贏

筆蛇救我

派乜7呀

4 堡都有c, 不錯

愛華頓派錢波

2:0

南泡2:0

泡菜FG唔係即派架咩

你幾時買

屌 加時先入

想買又入 dllm

屌你加時fg唔派
推唔到第二粒
死仆街馬會

莫斯科半大

無撚天理

泡2-0

無跳飛機同當兵睇Lu..

即派都要五分鐘

南泡

加時開個陣入

你跟我依家條水買對家
其實總計成績都正數緊

無天理阿 咁撚樣都可以免兵役

得巴 50蚊照中

得蛇又中

富咸
水晶宮

梅斯個條友唔好再好戲啲

梅斯對家紅牌

一陣啦
而家馬會ng都派好慢

On9唔派錢推唔到 好撚嬲

靚到

馬會仆街死

CLS D 波係加時先同你入, 殺哂賭仔

梅斯ng

得蛇真係allin命

冇沙夏 Skip 水晶糕

梅斯條仆街插水

梅斯9.5
奧格斯堡9.5
紐倫堡9.5

Son踢熱幾好睇 唔好去當兵啦

50蚊allin

以前記得係秒派

Ahahahahahahahah

而家係好撚慢

入撚完先派
我屌柒你咩

依加先派 屌你老母啦 買定冇7頭

馬會d 即場慢撚到， 一封封幾分鐘

我轟一定炒到對面仆街

南泡撚鳩賭仔，加時先入波

屌佢老母加時入兩球

孫得2助攻都免兵役 JUMP

10點英超盤
水晶宮 西咸 拖肥

2c 封撚到3c

挪假半大

修仔今季未開齋，係呢場了

曼城角大要11.5

陸軍半大

韋斯咸都係

3c 封到4c, 屌你大波咸個角盤唔撚識開？

super

屌鳩班南泡

南泡似有多球

咪信 半場出黎會收

阿聯✅
水手✅
鹿島❌
前鋒❌
鯨魚✅
櫻花✅
心跳❌
--------/
大分❌
橫濱✅
水戶✅
町田✅
-------
愛媛+1✅
熊本+1❌
千葉✅
岡山+1✅
東京✅
1830
全南✅
首爾✅
森馬✅
雷根❌

FG&盤
朗斯
奧格
雲達
緬恩

臭格

不睇盤 情感注

上場對妓其實唔差，今場主場打升班馬有平手盤咁旬，skip

難呀清
我都唔敢買..

法乙10.5大

莫斯科奇蹟半大

咁要日本ng

+1

唔賭韓國波喇 派得黎10點都miss哂

身為車迷比啲信心

利申：睇好冇入球

車迷情感注我都買左

狼隊都勁野黎

中 gel

雷斯加個新龍
前面入幾多後邊失番幾多

狼隊+1

狼隊和鏝

穩撚滑

陸軍派錢波

有冇同路？

狼隊上場和曼城

救我呢個瀕死病人好過啦
我輸133.3K

梅斯快入

未中就咪撚gel啦你老母

所以直覺狼隊會羊

狼角大

不會的 Ake 倒戈一定放水

我青爐玩緊反水 成績還好

半主 半大食撚滑 gel

求LINK

優越會咩卡

慕遜加柏追和啦屌

仆街似韓仔下球

要抖抖睇波

愛華頓
水晶宮
西咸

冇

唔好癲啦 贏二球 出線仲博乜 守完算啦

搵到工未

你下季應該有

朗C仔頂多半場

我輸到有銀 輸幾多已經唔識計

猁輸撚左盤屌 岩岩先睇到 頭先去左睇戲 點失波架仆街

反水正在進行中...

未阿針ching
黎緊9月4號會去招聘會

大波咸入未

艾歷臣係底線玩波搞到空門

無工番無穩定收入壓力好大

1000蚊推
5口
第一口朗斯10.5大

臭格頂實！！
今日好撚正氣d波

賭仔咪職業

愛華 vs 哈記
師兄們點睇

得返7K我真係唔想拎出黎賭
唉屌2頭唔撚到岸

富咸大
車半大

愛華半一低水 唔買好過

Miss me?

英超3X1 fg

其實你十幾個咁輸
過大海無咁撚嬲

阿聯✅
水手✅
鹿島❌
前鋒❌
鯨魚✅
櫻花✅
心跳❌
--------/
大分❌
橫濱✅
水戶✅
町田✅
-------
愛媛+1✅
熊本+1❌
千葉✅
岡山+1✅
東京✅
1830
全南✅
首爾✅
森馬✅
雷根❌

FG&盤
朗斯
奧格✅/
雲達✅/
緬恩

有冇青爐放水比我?

愛記半主 狼fg

日本goal

好波雲達

狼隊大波， 富咸大波， 赫斯-1, 打比郡平手

富咸盤有冇支持

有冇買到

你係贏既200都起到機
要輸既一億本都可以輸9哂

日本

買咗20蚊日本第三球

買左90

屌 我由7倍禁撚到6倍 禁左成分鐘都買唔到 就放棄左

日本7倍幾

8倍幾9倍

300

同路一齊羊

班垃圾u23 買左大波一球都無 一加時就係咁入

原來日本仔咁多人買

其實鳩柏作客咁撚廢點解會有人買

加時2.5B

日本絕殺2:2唔該

加油呀 日本仔咪比泡菜仔拎冠

咁就好睇

同路
抽純利日本NG

白禮頓

德甲堡停唒角

我買佐

阿聯✅
水手✅
鹿島❌
前鋒❌
鯨魚✅
櫻花✅
心跳❌
--------/
大分❌
橫濱✅
水戶✅
町田✅
-------
愛媛+1✅
熊本+1❌
千葉✅
岡山+1✅
東京✅
1830
全南✅
首爾✅
森馬✅
雷根❌

FG&盤
朗斯
奧格✅/
雲達✅/
緬恩✅/

好撚緊張韓仔個場

同路

愛記上

Dodo好旺

過關 施肥同修咸

旺就唔會兩條飛俾人絕殺斷一

英超
回血波

半大阿陸軍

德甲全部停c 高手

無時間啦 日本 出絕招啦

星期六 36 車路士 (主) 對 般尼茅夫 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.11
星期六 37 愛華頓 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.73
星期六 38 水晶宮 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.11

留名針曬三場

史卓半大左

單頭上左樓

特林素 ho ball

我朋友有單頭跟

德甲全部刷c

我不是你朋友嗎

車半大
白禮頓大

屌你老母son開心到

幾時係爐出

南泡2:1 加時完 jump

2min 2c, 32min 2c, 德甲角球真係撚狗

son開心到

俄半大..

汪汪汪

朗C JUMP

son 如果唔係泡狗都幾like既...

梅斯正氣

唔洗當兵 係我都開心啦

莫斯夫都識半場2:0

科

巴打你成日中啲冷門半大

HOF比人入番

幾賠

鴨仔rc

爐出好似有啲迫害大家 良心過意唔去

挪假半大全大

英超
fg

修咸
狼隊
富咸

盤已經買不到 遲左

賀芬咸CUP OK?

富咸：

梅斯單頭收$ gel撚滑

1:1！

有運姐

屌你老母史卓加斯特

法蘭克福

2.98

挪假3/3.5全大

差一球姐

2.98未算冷
尋日4.1

賀芬咸

又唔係味試過半3全3

德甲冇即場果三堡角大
-7, -8, -8 onj, 隊隊開頭刷兩c 就冇唒力刷

唔係梅斯正氣
係球證盲撚咗

狼堡! 上!

法撚紅左越勁

同哂路

禾堡好波

加油得仔

狠堡靚到

朗C紅左重勁

唔買果關啦屌

莫拉達會入波

咁入到未

梅斯入球單點輸

史卓cup啦好嗎

我輸到仆街...

修仔上

唔緊要 你輸我陪你輸 贏就齊贏

Me too ...

感動

法蘭西同加柏都反cup到今個月戒賭

狼隊戰長傳分邊勁撚到

水晶包上啊！

健三針幾多...total

3條2串1都斷1關，屌咩

臭格俾多粒喇屌

修仔 白禮頓 般尼茅夫
最後一注了

普雷斯頓 1:0

咪痴線啦

赫斯 1:0 聖美倫
留名聖美倫又開半大

買左西咸
是咪jump

利華我屌你老母臭化閪

愛記打成點

8月都jump13k
通常po飛都收皮

慕遜加柏追和啦屌你全家

法蘭克福／不來梅是但一隊入啦好嗎

臭格頂住半細

你仲癲過我

富咸比人禁住黎屌

8月針30k

法撚紅左重勁

唔計利潤喎

8K

我轟80%控球 點豬

唔計

森林大波

錫周三好波

梅入多粒開-1

利華3：1得唔得

咁咪係 梅斯贏硬

師兄月入幾多

普雷2-0 14分鐘半大

梅斯-3角

門巴你唔是羊好多咩個期

白 角球go go go

週經
十點咁撚多波好惡選

森林大波 朗C盤

要揀中大波一d 都唔易

Same
咁快5個 想gel
Btw:
比多5角

唔買就覺得咁易半大既屌

1-1

Any NG水？

鬥慘
世盃果期針17XK

追到依家都仲係針緊37K

要不是今年既閪盃都唔洗日日玩

普xxx排20炒第三

唔買就會見nba半場全大埋，一買叫到聲沙都唔入

所以荷乙法乙都小賭

失業緊
之前返工儲落

般尼盤點輸

大波咸半場補6 咁撚惡

開季排名唔好信

大波-1 揀左-1, 又屌出聲

英超半細日

10點30場波 1場都無買

英超咁靜

啱啱先開季無幾耐

隊隊得果幾分反映唔到實力架

維拉半大

錫菲聯 2:0
又無揀呢場 針

點解會SKIP哂半大

半大都係1.59

打比郡1-0

水晶宮上季刷角專家
今季⋯

法乙角大吧

趕唔到買打比羊

狗會堆半大越黎越賤

仆街白禮12m

-3

森林大波 朗C盤

英冠咁多波入
簡中場冇波入

佢開0.5/1 半大

做做

打比好波

牛津聯反底靠紅牌

富咸

比多5角
Btw, 原來舒爾賀尼去左富咸

0.5/1 1/1.5 最近都成日見 明明之前3倍4倍都照開1.5

救到！

幫你頂實

串咗垃圾維拉 想死

捉哂路 勁到

冇zaha

D 盤成日輸,冇買好耐

朗斯10.5都開唔到比狗屌啦

頂唔撚順車路士種廢

英超d12m特別難射

阿門

愛記 狼半場入一粒ok?

英甲冠都0.5/1B?
今日無睇佢地完全唔知

白泥 狼狗 奇蹟半大得唔得 幾皮野啊

救得靚
6角

買左大波又miss 12m
大波真係難玩

淨開0.5/1
半大1.59 半細2.2

喜伯年入波啦傻系

狼隊上啊

搥仔上場對妓仲勁過呢場打狼隊

修仔 白禮頓 般尼茅夫

買左4 場大波， 加埋得1 粒， 係度做緊乜撚

早知串返注
不過真係好撚CHEAP
得0.5/1
起碼開埋1.5啦

琴日恩公果場開1/1.5

朗斯奇蹟追和啦好嗎

早知

邊個話我轟廢 要反面了

法乙比C

你會唔會睇哂30場波既賠率去買阿

見dodo 今日咁多剔
直接穿哂3場fg

今晚D波開始西

777

狼之牙

小注好了 啱啱先斷完朗斯fg 太早rc

同路10元，未羊過

我今日都輸到仆街但同哂路

富咸

繼續刷角

冇人跟 me?

英超唔識入波

得巴控制到注碼未

侯城又針

抵制唔到
又allin左幾次

白禮頓12M MISS

個個禮拜都見到聖美倫半大 但次次都唔買

修仔比球黎先

miss左第二次 ?

史卓奇蹟反cup得唔得

白 繼續刷角

屌你老母咩愛華頓

愛華頓 0-1 哈德斯菲爾德

笑4

愛記搞咩

今日本身有贏
北海道個場見咁耐唔派先知買唔到

條3X4斷愛仔

輸畀隊垃圾，好撚野

哈德斯都識入波

愛華頓 1-1 哈德斯菲爾德

愛1:1

屌你老味愛華頓

哈德Fg有幾倍？

屌愛記撚賭仔

利華屌你老母臭閪

咁樣半大

想買杯封緊盤就入

殺fg 賤到

好on9... 殺fg

史卓2-2
Cup佢呀

屌你老母咩愛狗

愛華頓fg jump
半大cashed

goal

快撚啲cup呀

串左3場英超半和 頂住

馬會真係好撚穩陣
封到第二球入埋都未開返

朗斯奇蹟追和啦

白禮頓 修仔

英超半和5串1

森林大波 朗C盤

針哂啦

準備針曬三場

朗斯比多角

慕遜 緬恩 狼 打比

賀芬杯佢

朗斯80倍反cup allined

追和

英超呢d 低級聯賽， 場場冇波入， 衰過法乙之流

始終輸俾盤王梅斯
一開波rc

dllm 愛記奇蹟半主ok?

ATV輸到3粒

比多角啦朗斯

白仔7c

本身五揀四 skip左錫菲

朗斯10.5b cashed

又中

愛記半主 jumped

CLS 保狗連追2粒

入多球

英超同俄佬半和聯有咩分別

全日收第一次錢
岩岩8想買9.5大 有兩賠
一開馬會連角

屌富咸後防炸彈

侯城 車仔半場入一球和先

賓仔入未

賀芬繼續上

森林學下人啦

慕遜加柏追和ok？

梅斯盤王

狼堡cupped

一定要

要長追了

新特撚咩事3黃1紅

朗C和佢

賀芬x愛華頓繼續上
我要走盤得啦屌你

廢9利華

1000推五口
第一口朗斯10.5大 ✅✅

我轟即場勝升到1.7 即刻all in

朗斯11.5s平安鐘

富GOAL

半一上盤全撚部比狗屌

南韓
愛記

黑斯半場5粒CLS

梅20未

驚左我地浚仔

星期六 39 韋斯咸 (主) 對 狼隊 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
入球大細 星期六 40 白禮頓 (主) 對 富咸 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
入球大細 星期六 58 新特蘭 (主) 對 牛津聯 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.83

係咪JUMP得

舒爾來

11OK?

白0-1

加左注

人地法林紅左都入啦
朗C得唔得

雲達頂撚住

絕杀

AIK 少有. 半場3粒

AIK唔買就咁正氣

車仔2.5b 針

HOF CUP佢老母

赫斯食左春藥
賴史密夫係咪拖肥果個

愛記半主啊dllm

你老母原來大陸閪黎
唔怪得成鳩日事後飛

原來赫斯-1 送錢

球證幫哂佢嘛 雙12碼都輸叫佢食屎

唉
森林大波 朗C盤

玩辕

車仔全格抽一個派我

史卓入呀

第二口條撚準備

做做，狼隊準備jump

Aik

垃圾車

狼堡

狠堡今季fit

白禮 唉

森林大波針

PSG 半大全大上盤點睇

富臨一世球迷

想要尼娒 是否不智

咪撚玩啦

唉屌你13.5b唔小心禁多左個0

今場FIT

大波ok?

本身想買

見到你想買都係避

利華垃圾

呆萌SUGA

留名！

20

白 做咩熄咗角球機

梅斯

梅斯2-0

DLLM朗C

屌你老母史卓
食屎啦

修仔手足集氣

愛記 3:1 ok？

賓福特入埋

美斯勁到

編號

投注類別 角球大細
細節
星期六 36 車路士(主) 對 般尼茅夫(客)
大 [12.5 個] @ 2.27 $1500
金額 $1,500.00

葯廠1：3

半一上盤

仆街 買左單頭梅斯

大波 我買psg盤仲好啦

難d無左676巨

2:1 我都收貨

11.5s 頂住

賀仔反cup 是夢嗎

不萊梅

大陸仔

富咸班士利樸矛牛津快456

買左1皮梅斯no goal

狼隊

炸？

唔撚補

炸

巴黎-2

你個名

車仔唔通好似上次對水晶宮咁 last10分鐘開大波

星期六 39
韋斯咸(主) 對 狼隊(客)
角球大細
大[8.5]@2.15

打錯

下面有打翻啱 自已負皮左自己

比西咸迫害過

買巴黎對家fg啦

我個入球雙買左入球單

一皮買NO GOAL.
心臟一定好好

臭格好波

下體半一高水可買？

賀芬咸11.5角大 兩賠買

有冇清要尼娒

HOF CAP

張圖有咩用

賀芬21

Cashed

大波咸

psg讓和

賀芬比多粒

賀芬咸入左波 唔買

臭格11

慕遜11好波 快cup

屌你臭格

21:30 67 奧格斯堡 1-1 慕遜加柏
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

德5場都追和反CUP

紫蛇

柏仔快反埋佢
11點pag無得輸

主和客和主客客主

tg做咩唔理我

上

奧格果場比多粒

臭格 賀芬

德甲只角大到一場

1:2准奏

梅斯有即場都仲唔派 趕住買11點呀

上上場70分鐘10角
90分鐘又10角
利申：買左10. 5大

又提我傷心事
李城10.5串西咸10.5
2500買

上錯車 仆街...又針2K

博英超角球近中位數..
求其有場低中位就買

巴黎半大

認得你呀巴打
利申3K 10.5大
個陣gel哂頭

。

無gel過

奧格2:1 GCHI

邊撚個

賀芬咸10.5b 11.5b

尼娒go